［有圖］蝦餃送三隻小強

見到無哂胃口

開名啦

嘩屌~

開佢名喇

唔開名咁你出呢個post嘅意義喺邊？當呢到FB？

見到都想嘔

依個幾好食

Btw，開名pls

嘩 屌

仲識爆汁

人地成家團聚咁都比你害死

兩老重話出街食係咁，分分鐘過一排會幫襯返

清真 有兩間分店，你去左邊間

慎: 心十月金
入: 人竹

Call食環啦仲上連登問

老婆買返黎
我懶到汁

依個正，我好耐冇食過了，依家幾多錢一個？

老婆買

唔知幾錢

用碗食可以飲埋啲汁

好閪補㗎

點解有啲蝦餃係你隻小強上面

我諗間間都係咁

老母、細妹、家姐！ 吖！留佢老母你食！

樓主買小強送4隻蝦餃 執到啦

推推推

強餃

代表點心好味

一籠小強送四舊蝦餃吧？

好彩係熟咋

好彩咋

好似19蚊1個,2個月前食過

正

加3隻強變特點

唔開名開post做咩鳩

邊撚度呀！？

殺咗人地全家，不安

送小強比你食仲咁多野講
有得食你就食啦

好彩

你今日運氣唔差，4粒入面有3粒中獎

做咩冇啦啦會講塊餅

報食環

而家多左好多呢種細甲由

正呀，好多蛋白質

Neway對面

有枱布應該係酒樓

屌，有聲

親子丼

仆街新年先食完

屌

仆街太遲

垃圾桶炒飯都見過(內部)D客唔知

垃圾桶內的飯拎上黎炒比D客食

肥美，正

好彩未食

問佢攞番隻曱甴啦

唔小心比左一隻姐

? 不如街都唔好撚出啦 咁撚細膽

知道你大膽啦
使唔使召喚巴打排隊幫你含撚?

屌我呀婆住東頭村 幾十年次次都係落好彩同佢飲茶

唔係啊 幾年前去嘉豐食 成班蝗係入面 無心情食

蝦餃咁貴俾啲cheap野我

係咪何文田商場個間酒樓
上次都係蝦餃有甲由
size同尼幅圖一樣
利申 ：發現嗰陣得翻半zhi e

我都食左五六年 係今次咁正加料

隻

痴撚線，一籠有3隻
有無屌撚到仆街？

你見得都3隻，即係廚房。。。。

唔使 你老母幫我含到雪雪聲喇已經

躝啦

聽講其中一間係本店個師傅拉隊走自己開

牛肉餅

蝗蟲抵啦

唔明，所以佢係送少左一隻

小強一家三口👨‍👩‍👦

淨係黃珍珍附近果間好靜

小強可以止夜尿

推

廚房一定仲有好多
今次一定係點心嗰邊啲人唔記得事先蒸下個蓋
拎咗個有曱甴匿埋嘅蓋冚住籠蝦餃拎去蒸
蒸完蝦餃曱甴死咗跌落去 就就咁拎出去比客

報咗食環未

呢間垃圾。你一定好憎父母

師兄做過酒樓？ 講多啲學下野

但見旁人談情何引誘
問到何時強兒先熟透

大種細種齊齊出黎搵食 一樣咁流行
先幾日先喺房見到件衫上伏咗隻>2寸長甲由

乜撚野

有無報食環？ 無報就抵你食小強

兩間都係真
好耐之前試過去到麥記對面果間好多人個阿姐叫我哋去黃珍珍附近果間

a貨果間摺咗好耐，好似係而家價真棧個位

呢d 小強廚房大撚把

唔單止酒樓 茶記等等既廚房都會有大把
如果想衛生d 真係食d 高級d 既餐廳好 愈高級既餐廳個廚房會愈乾淨

好誇 咁都睇唔到直接攞俾客

其實真係好小事 酒樓黎講我諗冇一個廚房係冇呢d 小強 不過佢竟然冇睇清楚就拎出黎就小見d

廚房d 凍櫃背面全部都係 仲有櫃門條膠邊入面可能都會有好多 試過抆開條膠邊d 小強仔 幾十隻擁出黎